Cleopatre mourant
La mort de Didon
Creuse consommée par la robe empoisonnée
Evanouissement d'Esther
Athalie chassee du temple
Roland apprenant la perfidie d'Angélique
Cléopatre avalant le poison
Jason et Médée
